而家熱狗係咪都算係泛民？

見到唔少人都覺得今日立會應該硬衝，起碼都要車張櫈去主席台。

但係我哋嘅泰博竟然點係同泛民之流一齊開直播，而家熱狗係咪都算係泛民嘅一份子？

求賜教

之前係
而家唔係

點睇今日嘅表現

熱狗係自以為高級過泛民 但其實都係一9樣

熱狗自成一派

好似十一哥咁坐定定投反對票

議會抗爭係熱狗唯一表演機會
把握唔到
好失望